\begin{center}
	\section{\problembzh}
\end{center}
\subsection{【问题描述】}
    有一个周长为$L$的圆，圆上有$n$个蚂蚁。
    
    每只蚂蚁有个初始位置（一个$0..L-1$的整数），和一个初始方向（顺时针/逆时针）。
    
    所有蚂蚁会同时按面朝的方向移动。如果两只蚂蚁碰撞了（不一定是在整时刻），它们会立即同时调头。
    
    给出$T$，对于每只蚂蚁，输出它$T$时刻后的位置。
\subsection{【输入格式】}
    第一行$n,L,T$。
    后面$n$行，每行2个数$X_i,W_i$，表示这只蚂蚁的初始位置和初始方向。1表示顺时针，2表示逆时针。
\subsection{【输出格式】}
    $n$行，每行一个$0..L-1$的数，表示这只蚂蚁的最终位置。
\subsection{【样例输入】}
{\ttfamily
    3 8 3
    
    0 1
    
    3 2
    
    6 1
}
\subsection{【样例输出】}
{\ttfamily
    1
    
    3
    
    0
}
\subsection{【数据规模】}
    $30\%:T \leq 100$
    
    另$30\%:X_1-T \geq 0,X_n+T \leq L-1$
    
    $100\%:n \leq 10^5,1 \leq L,T \leq 10^9,0 \leq X_1 < X_2 < ... <X_n \leq L-1$。